震驚！「最美臉蛋」女神婚期決定 佐佐木希準備嫁大15歲諧星渡部建

日本「最美臉蛋」女星佐佐木希2015年與44歲的諧星渡部建傳出緋聞，年初還被拍到一同搬進高級公寓同居，感情似乎相當穩定。經過2年多的交往，她被傳準備與男友在近日提出結婚登記，即將誕生一對相差15歲的「美女與諧星」夫婦。

▲佐佐木希與渡部建交往2年又4個月，將在近日修成正果。

據日媒《產經新聞》報導，佐佐木希在2月8日迎接了29歲的生日，即將30歲的她，似乎也終於下決心要組成家庭，1月時就和渡部建一起共築愛巢，內擁獨特冷暖色對襯裝潢，並附設露台，外望開揚海景。並在最近向簽約的廣告商報告準備要結婚、升格人妻。相關人士透露，屋苑鄰近港鐵柯士甸站，又毗連西九文娛藝術區，不少富豪買家因此睇好物業潛力，佐佐木目前並沒有懷孕，結婚後也一樣會持續工作；而她本人先前也曾說過「非常想結婚」，等到時機成熟，才會考慮生小孩。

渡部建與佐佐木希數年前因為一場品牌展示會相識，2014年又在節目上一起工作，兩人每次吃飯都很有話聊，因此同年底開始發展成戀人關係，隔年3月被爆出戀情。當時雙方經紀公司並沒有否認，僅表示「私事交由本人處理」，也因此被外界當作是默認關係。

前世做咩好事先娶到佢

二宮

唔撚係掛

唔撚係啊

屋苑鄰近港鐵柯士甸站，又毗連西九文娛藝術區，不少富豪買家因此睇好物業潛力

奶到佢個西一下即刻死都制

有冇人可以解釋下點解諧星可以食到咁多女

因為佢地有幽默感？

諧星黎講渡部都算幾靚仔啦

唔計上唔到位個d
日本藝能界最揾到錢就係搞笑藝人

靚到 點解...

佐佐木希住柯士甸

日本女仔不嬲都中意識講野（口花花）男仔
之前個becky都係啦

識講野既男仔全世界都有女鍾意架啦

唔好啊

冇諗過佢兩個會行到呢一步

佢好似整過容架！

整完都咁醜

渡部幾正，唔錯呀

又諧星

渡部

我覺得渡部唔似諧星
成日飲飲食食

最美臉蛋?問過新垣結衣未?

唔知渡部真人 但節目上只係一個唔好笑只識煮飯既搞笑藝人 扮傻又唔係佢 但好多搞笑藝人會主動吐糟佢
自動提下佢似廚師多過搞笑藝人

有預感新垣結衣遲早有一日都係咁

又有朱千雪

跟

做咩事 係咪冇人睇到？

黎香港住？

渡部唔差啦，好過唔少人

當日nino狠撇人 點會care佢結唔結婚呀

哈利路亞 charce

我都想問,r撚哂頭

幾好
好撚過二狗
祝福佢

樓豬你做乜鳩

仲以為佐佐木希住係柯士甸度

諧星黎講算靚仔啦

heartbreaking

個西生野

咁wetkiss都夠了

洗撚問佢

咁起碼唔小器、冇咁大男人、易相處 先同到佐佐木一齊 之前有人話佐佐木脾氣差
日本仔成日比人話大男人

若有若無開po好出奇咩
成班發現新大陸咁

你有冇睇過佢d搞笑段子先 堅有才華喎

有睇睇天使之戀嘅

咁好搵架咩,我以為佢地人工好低

咁都叫醜, 巴打平時食開咩質素

想當年佢真係好正

二宮點算

二宮自己屈係屋企打機算啦

做MC個堆晚晚睇電視都見到, 唔好搵就奇啦

渡部上行列又可以比人撚多幾十年

呢個先係重點

睇個陣笑左出黎

一於搵返長澤啦

若有若無巴打特色 仲有朱千雪

段子少睇 睇綜藝多
段子幾勁都好上綜藝成碌撚 有撚用咩
年年都有當季m1冠軍上綜藝 個m1冠軍年年轉得一季貨
冇邊幾個可以keep住落去

渡部反應唔錯喎 有時児島dead air個陣都係佢救場 上行列反應都幾快

根本已經睇到麻木晒

我覺得児島扮傻 突出好多 雖然來來去去得幾招
但好笑過渡部好多 同top個班搞笑藝人 有吉 山崎 後滕 小淳個堆合作 佢變到要做扮傻既角色 重要得廚師依個位

不過渡部幾靚仔 識煮野食 形象好就真既
大把家庭主婦fans

ig 公佈咗

又要開搞笑藝人post

成班新會然

咁似被毒死多d

2個以前做開短劇變晒畀人恰